老衲正式宣布，美國民主黨係暗共

老失認同

老緣認同

拜登必敗！

老萬認同

老ka認同

老M認同

點解宜家先宣佈？

香港民主黨嗰班老屎忽都係

.

老金認同

瞓咗幾耐？

老鳳反對
係明共

香港呢？

香港民主黨都係

老橋同意

老閪都認同。